我的體重穩步下降中。(My weight is decreasing gradually.)

屙個屎都減得多過你啦 屌你老母

你錯了。(You are wrong.)

jm9

呀b 依家d口吻咁似窮人巴